法國最近好似唔多見王騎

是咪牙朗表現太好？

走數唔敢蒲頭

同梁凱晴係外地過情人節
唔得閒覆

中咗肺炎

做富臨個王sir?

開心到中左風

係美斯表現差左，冇得貼美斯數據串牙朗

佢返左 cc 台

同港父一樣 cctai+笠水